利是 除左放錢之外 放多張文宣圖啦

文宣
醫護罷工
本土戰線
國際戰線
武漢肺炎

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

醫護唔罷工，做政府幫兇

封個口罩比人

醫護罷工